Busking咗三年 你問我答

如題

關我撚事咩唔想知呀

屌你老母

好惡 你唔想知咁大件事冇人講嘅

三年姐係幾多秒？

94670778秒

1，覺唔覺打音箱嘅人都好寸77
口面都係😏🙌😒🙌
2，busk得都為溝女，我識好多人都咁溝
我第1代嘅 百幾人圍我
1次俾有線兇9我話我阻佢揾食，點知差佬食環黑社會一齊睇我表演
佢無奈敗走
另1次旺角戲院表演，百幾人圍我，錢多到。。。不過我非乞兒，唔收埋
啲人越俾越少銀仔半小時收到一個 藍罐曲奇盒滿曬
紙幣就5百幾。。。

春袋大唔大 開唔開放畀人奶

食唔食到女？

忘了重點，之後好多mk圍我，問我係咪長期表演，我話即興嘅
佢地失望咁離開
一次time square 大電視下面，俾time square 請，之後又係一堆問我
好耐嘅事了。。。

屌。。。又漏字

我係男， 問我都係後生mk女

所以，我覺得，出得表演嘅都係想食無知嘅mk妹
我冇興趣。。。

打音箱？ 木箱鼓？ 我打開呀😂但啲人唔覺我寸77
不過木箱鼓都要學 依加有班啱啱出黎busking嘅朋友仔當木箱鼓係非洲鼓咁玩

第1代係咪15 16 年？

唔開放

我同依加嘅女朋友就係busking識
佢follow我 後來都有黎睇我
慢慢 慢慢 一齊咗
依加邁向第3年

頭fing fing ，望左望右，un un 下
眼神好。。。
😒。。。
我係掉漒水事件之後大約1年。。。
之後冇玩了，覺得非乞兒，又唔會有乜作為
要入行又識人，又有人叫我去
之後都係不了。。。

都話。。。一表演就一定有啲mk濕濕地走嚟睇
Hi佢就有得食。。。

如果係一/兩個vocal 同埋一個keyboard or 結他伴奏 出一次busking(當busk兩個幾鐘啦)通常要準備幾耐？

過常帶幾多個amp出去

點搵人夾？

準備指邊方面
練歌？器材？

2個

唔識人嘅話
大膽嘅就ig dm啲玩音樂嘅人
問下佢可唔可以一齊玩下
夾嘅話試下busking之類

冇膽嘅...
從朋友入手
問下有冇朋友想玩

I mean 練歌、編伴奏、夾歌 呢啲準備功夫

我知呢啲都視乎大家各自嘅水平 不過都想問下你記唔記得你第一次busking籌備左幾耐到？

始終如果想busk都要提前約定 同埋比足時間自己同partner去練好夾好先出去

如果只想一條友當室外唱k咁
要準備咩⋯⋯
同埋成日諗啲人點搶到地盤
好尷
駛唔駛預約

其實水平一定要夠，
如果你目的係有人比錢/多人睇
你都要有足夠嘅水平，
同時你要同你嘅teammate練耐啲，
練個默契出黎，
起碼可以流暢好聽咁玩先。

同埋要識amp嘅setting，
有啲人唔識set，
出黎嘅聲好難聽。

...呢期都有一個人唱
如果你剩係想播歌唱
要準備
Amp x1
手機 x1
Mic x1
Mic線 x1

霸位嘅話呢
睇下你有幾早架炸
不過依加個圈子大家熟咗之後
因為有啲人要專玩下就
有啲人專玩夜晚
所以會夾好時間接更咁